### Постраничная навигация на React

Создайте сайт с верхним меню, в котором будут такие ссылки:
- Home (адрес="/");
- Products (адрес="/products");
- Products from partners (адрес="/products-partners");
- Contacts (адрес="/contacts");

И соотвествующими компонентами-страницами. 
Сделайте так, чтобы при клике на ссылку загружалась именно описанная страница  
(страницы можно сделать просто как `<h2>Products</h2>` и т.д.), 
и адресная строка соотвествующим образом менялась.